買狗求推介

領養撚同狗義工死返出去先屌你老母

感覺旺角果d鋪頭好伏
有冇推介

咪屌人老母住 你要推介寵物店比你定好養既狗種啊on9仔？隻狗你要對十幾年 好心就自己揀自己資料搜集啦柒頭 問句都未識問既人死返岀去先dllm

你俾$2蚊我，買你老母個臭西生個賤種俾你
屌你老母

惡到呢

等睇世界大戰

買你老母臭閪
祝買黎咬死你全家

計就我諗 狗就你養

樓主條撚樣唔領養仲要屌人老母

支持樓主
領養撚唔屌唔得

呢幾張都係繁殖場嘅狗
係你寵物店見到嘅狗bb嘅來源
希望你睇完唔好助長繁殖場 放棄買嘅念頭

睇你個計就知你係棄狗撚 咪害左d狗

一 係唔係真心愛動物唔係用買同領養去分別 而係負唔負責任同會唔會一生一世。

二 我覺得領養代替購買係本末倒置，不離不棄先係重點，部分人真係走火入魔，聽到係買嘅就發曬癲咁攻擊人地，會唔會有小小矯枉過正了？

三 如果買之前搞清楚個來源，用心選擇優質嘅breeders，又有咩問題呢？

四 更恐怖嘅係 好多買貓狗朋友怕俾人批鬥 都唔敢承認佢地啲貓狗係買翻黎嘅 同人地講係領養嘅 我問佢 你又冇做錯 點解要掩飾？佢答我：廢事有人講埋啲閒言閒語啦⋯⋯

最後，難聽啲講句，你地憑咩叫人領養？憑咩鬧果啲買貓狗嘅人? 人地係咪犯左法？又憑咩覺得養寵物嘅人就有義務承擔棄養人同無良貓舍嘅社會責任？打住愛護動物的正義，去干涉人地自由仲鬧鳩人 鄙視人係咪會令你覺得自己高人一等？自以為愛心爆棚，意圖去控制人地，為咗自己理念去逼人地接受你嘅觀點。

？？你呢篇係咪準備左好耐
一見到reply就paste出嚟？？
人地個post完全無屌你唔領養
係問你要介紹舖頭定係品種
覺得你似係嚟釣魚搵領養L嚟鬧交多啲

我地憑咩叫人領養😂憑我地一係冇養寵物一係自己搵資料一係真係領養 你啲1234我根本冇睇

。

樓主咁有責任心做咩唔自己搵=.=

乜柒功課都唔做，淨係識問問問
仲要咁柒串 你都係死撚咗去啦

吃屎啦*你老母

都唔明班道德撚成日上頭為咩，買同領養分別係繁殖場姐，咁搵個好既繁殖場買囉，唔通夾硬領養隻自己唔鐘意既就好好？對自己同隻狗負責仼係領養撚既目的姐，唔係為左道德綁架架可？

自己睇下#9 #10

買絕對唔係問題
但樓主一入嚟就屌人老母
咁就咪撚走上嚟連登問人意見啦屌

gchi樓主屌鳩班大愛領養撚買咪買囉屌你老母